不要說水炮車，試著說生化武器

不要說水炮車，試著說生化武器

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍